風紀委員煙庭久病左 我點安慰佢好？

口嚼藥？

唔使怕 你好快死架啦😘

大家咁話

女裝

好